Nikolai Lawrentjew wöttab need 17 rublad mis temma ossa Adam Tellmanile wölgu on, omma päle ja lubbab se rahha ärra maksma.
Moistetud: 15. Augustil 66. peab Nikolai Lawrentjew 8 1/2 rubla ja 10 Novembril 1866 8 1/2 rubla Tellmannile ärra maksma
Peakohtomees: Jakob Kook
kohtomees: Thomas Kähr
?" Peter Paap
?" Mochel Bringfeld
